咩時勢呀? 林鄭重加人工!

林鄭年薪521萬元全球第二高 去年加自己人工12萬元!
咩時勢呀? 林鄭重加人工!
疫症下, 很多人不是被炒便是放無薪假!
以全球領導人政績能力來計, 柒婆一定考第尾!
柒婆百事無成, 應是第一個被炒!

林鄭低加人工!
林鄭幾時被炒!